【歐洲覺醒】瑞典仇中情緒高漲 「不為賺錢放棄自由信念」

【歐洲覺醒】瑞典仇中情緒高漲 「不為賺錢放棄自由信念」

中美貿易惡鬥，令歐洲成為中國出口的逃生門，由中國輸入歐洲的商品金額，2018年就達到破紀錄近4,000億歐元，歐洲的貿易赤字更創下1,848億歐元新高。隨著人民幣兌歐元持續貶值，貿赤將有增無減。

可是，雙方的經貿關係越緊密，歐洲人仇中情緒卻越高漲，法國人對中國的好感比率過去一年下跌8個百分點，只有33%；荷蘭就大跌11個百分點，至36%；德國跌5個百分點，至34%；至於最仇中的歐洲國家就是瑞典，他們對中國的好感比率由42%，急跌至只剩25%。

銅鑼灣書店股東桂民海事件，是直接令瑞典人覺醒的原因，瑞典官方堅稱這是一宗國民被中共綁架的嚴重案件，桂民海作為瑞典人，卻被剝奪獲公平審訊的基本權利。兩國最終就事件的外交談判破裂，桂民海被重判入獄10年，而瑞典筆會向他頒發圖霍夫斯基獎（Tucholsky Prize），表揚他對言論自由的貢獻。

中共侵犯人權的惡行，隨着大國崛起已逐漸憑影響力走到國際層面，這次更犯禁伸手入最講求人權自由的北歐，令瑞典人對中國厭惡至極。更令他們不能接受的是，中國派駐瑞典的大使桂從友，屢屢干預當地媒體的言論自由，更無恥地形容中國是重量級拳手，瑞典只算輕量級選手，威脅傳媒若不收回批評中國的言論，就必會付上沉重代價。

瑞典三大政黨已聯署要求總理趕走桂從友，民間亦提出拒絕一切與中國有關的行動，例如Lulea University 已終止跟孔子學院的合作，各大城市亦中斷與中國省市的雙城合作，瑞典人認為不能為賺錢而放棄個人價值信念。

瑞典政府過去一直鼓勵民間與中國的商務合作，亦批出很多資助項目，期望藉商業往來推動中國民主發展。不過，瑞典的良好意願，中國根本良心當狗肺，無視瑞典是中共成立後首個與其建交的西方國，多年來又一直扶助中國加入聯合國，現在卻狂妄自大的輕視對方為附庸國般對待。

中共反骨並非第一日的事，香港人早已深受其害，新一代已不會視中國為祖國，如今經濟極依賴大陸，武肺爆發即見其禍害。瑞典兩大民族品牌Ikea和Volvo現時都非常看重中國市場，後者更已被吉利汽車收購，這次疫情嚴峻，兩大企業亦難免被波及，只能寄望瑞典國民不會嫌棄他們跟中國走得太近。

（歐洲覺醒系列三之二）

【灣區風情】歐洲覺醒：意大利走上一帶一路 恨錯難返

瑞典差唔多係全歐洲依家最反共
一直好想知點解

歐洲應該多啲瑞典 立圖宛呢啲國家出聲屌7支那

香港人都唔洗去旅行
去到邊都俾人當支那人咁打

收嗲啦鄉下仔 睇樣打扮都知同大陸喱差好遠啦

芝麻仁要唔要裝修下Ikea

你就鄉下仔
覺得啲鬼識分嘅都係一相情願

come join us

有冇方法令支那人更受憎恨

打國際戰線
宣傳中國威脅論

內文咪講左
第一個建交既歐國

你愛得最深既人 一定就係最傷你心既人

搞多次全球登報

又一隻
Blk

咁又點 真係嘅話我多謝佢地都黎唔切 最好全世界都咁做 咁先叫做攬炒

亞洲人 除咗日本果隻骨子 泡菜果隻kpop 同整容
其他東亞人士佢哋都唔會識分別

係歐洲試過俾人當日本人同我講konnichiwa

北歐人太善良 相信人性本善
以為中國人同自己一樣

呢一獲全球政府都上咗一課

就係終於發現中共不可信

等睇疫情過後經濟架構變動，中國製造業收皮

可以完全機械化代替果堆就收皮

要用人手又講技術既好難收皮，除非機械可以完全代替到

支那亡國對全世界都好

我覺得都係普通瑞典人都係don't give a shit，寧願關心氣候變化好過。

我估計低端製造業,輕工業應該先行收皮，本身啲廠呢五年都走咗好多去東南亞，呢次只係加速進情

到重工業，能源業，醫藥業呢啲，至少3-5年後先見到變動，始終有啲行業靠塊地嚟做，而且講技術，唔易搵到第二個國家代替，但可能會撥出一部分產能走，即係收縮係中國業務，經濟鏈一樣會影響

無可能，唔俾走既話只會等摺
俾人知道焗賭既賭場仲邊有人會行入去

你唔會估到小學雞出咩招

呢句真，我由上年六月已經開始係咁error

要中共倒台非常難 但我地都有我地可以做既野 要令全世界孤立支那 文宣一定唔可以小

其實支那諗緊咩想控制埋人地 傻撚左 愈黎愈似當年德國

要宣揚中國威脅論
同中國做生意 比中國賺錢
中共就會將中共模式輸出世界
唔少一帶一路的國家的人民被中共輸出的監控系統監視住
同中國做生意=中共的幫兇
一定要從民間入手
冇國民的支持 政府好難做野

帝國主義 民族主義
對窮國 要侵略
對西方國家 要復仇

白人你都唔識分啦，仲旨意人哋分得出

push

人同人之間，講互相尊重架JA
明明人地個套就同你唔同，你係都要人地硬食你個套咁霸道

喂，大佬依家做生意JA，但中共文化洗腦下的中國就係咁

重要既係，利用民主，扶反共既人既執政
砌好一道圍堵中共既牆

瑞典應該發夢都估唔到有亞洲國家夠膽係21世紀咁明目張膽玩入侵

呢個posts 係清泉
好多正常人

歐洲排華呢度風唔夠勁⋯⋯ 隨時意大利後，英國脫歐親中正式開始⋯⋯ 唉，歐洲人唔了解中共歷史，太多憧憬

風起了，就不會停
但有人煽一下，更好

剩係排中係唔夠
佢地只會一邊排中一邊同中國做生意 比錢中國賺
排中反而係次要
更重要係組織西方國家圍堵中國
封鎖所有中國賺錢的途徑
但呢點好難做到

幫手上twitter做野啦

呢啲唔係似德國，係支那本性
五千年嚟唔夠人打就扮死狗割地奶鞋底，一得勢就唯我獨尊將所有嘢踩喺腳下
當年鄧小平嗰句韜光養晦其實就係想將支那扮到人畜無害，用十幾廿年儲夠資本同滲透哂歐美再反枱，依家刁總只係忍唔到手提早挑機

學成蟲話齋支那蝗係要管，放生只會為禍人類文明

關支那人要管咩事係個政權厚顏無恥 共產黨仆街咋嘛

淨係美國人民反中，咁中國只係需要係美國推親共政客上台
美歐所有國家人民都反中熱潮高漲，咁中國咪好難應付咁多個國家推親共

Block

北歐先似共產主義

呢點當然係
但我係想講普通的反中唔會打擊到中共
因為美國的公司 歐洲的公司仍然會同中國做生意 比錢中國賺
除非反到好似日韓兩個民族互相仇視咁
真係可以完全唔買對方國家製造的產品
但如果兩個國家唔係打過仗 有咩深仇大恨的話
好難可以反到呢個地步

鬼佬盲撚到將日本餐廳當中國餐廳破壞
又打撚咗坡仔成身
大家估下佢地分唔分到香港人同中國人

要時間，同埋d火唔可以熄
中國內部其實仲有唔少問題
只要夾得埋，真係會爆
但俾佢捱過到，我唔知仲有無下次機會

其實分唔分到有咩重要，拗乜野？

how dare you

你去過歐洲就知佢地唔識分
情況就好似你都唔係識分唔同國家嘅非洲黑人

A

香港人會俾人當中國人歧視毆打
依家人在歐洲嘅香港人要自求多福
仇中對啲無知白人嚟講已經變成仇亞

國際版黄色經濟圈

著返件I am not chinese

反支那

支那人第一個大量生產跟住着
掛個護照係心口先有用

中國直頭要滅國

拉埋抵制中國製，斷佢米路

趁依家全球反支真係最後機會

外國同支那做生意，最尾件貨都係要由國民俾錢買
首先同最易做嘅就係喺零售方面扣支那血

我哋可以做嘅係出多啲國際文宣，話俾全世界知買MIC = 幫支共打壓自由人權，殘害維吾爾人、耶教徒同回教徒
仲有幫手推#AnywhereButChina，等多啲人join

Swedish media 好撚左膠

中國根本良心當狗肺，無視瑞典是中共成立後首個與其建交的西方國，多年來又一直扶助中國加入聯合國，現在卻狂妄自大的輕視對方為附庸國般對待。

鄉下仔
我住左兩年歐洲仲未識有白人能從外表分到中國人，台灣人，香港人

中國人的確係地球毒瘤

言行舉止得唔得？

咁新加坡人區唔區分到？

你先係鄉下仔

jeng

同你做朋友咩

係，依20年全世界都諗住對中共好啲，中共會走向民主

點知錯晒，習平近上台之後，中共全力倒車，威脅全球

上次類似事件好似係納粹希特拉，諗住佢會改變，點知變左最大敵人

咁要怪就怪中國人啦一炮過搞到亞洲人俾人打

你靠言行舉止分唔分到 中非共和國 同 尼日尼亞既人？
（尼日尼亞先進過中非）

唔講野 一定分唔到
我成日俾人話係韓國人
講緊係歐洲有中國人，台灣人用英文問我係唔係來自南韓

除非你唔係亞洲樣啦

問題驚全世界行當年二戰綏靖政策，加上中共愛玩超限戰
不過美帝開始醒，有d歐美國家人民開始意識到有問題

鄉下仔，唔識分㗎 就算你講英文講到有晒英/美口音佢都當你支那人

全球黃色經濟圈，機會黎喇飛雲

Hitler都叫明目張膽咁做，維尼玩到面一套底一套，全世界暫冇一個實際名義指責佢，而且玩法同二戰已經唔同，唔係軍事競賽，係21世紀式國際級人格抹殺

除咗收買貪污主要權力，加上真假資訊混雜，五毛軍向外輸出文宣，將中國當係marketing咁做branding，報喜不報憂，報憂不全實，加上中式經濟影響全球，令全球政府信以為一個國家發展後會有改變，但本質仲係中國特色馬克思

極多國家享受緊低廉成本嘅中國製造，令佢哋維持生活品質，但今日俾中國冼一獲咁金，好多國家根本無辦法完全向中國say no，因為佢哋要顧及國民嘅生活同經濟

唯一可能就係經濟架構慢慢改變，過完呢次，條supply chain咁大影響，根本乜都唔洗做市場都會自動調整，所以我哋鬥長命就得，未來十年中國唔會維持到近幾年嘅經濟環境香港人定期幫佢煽風點火就得

其實佢地唔識分的
個個歐洲國家多日本人就會當你係日本人，多中國人就會當你係中國人

本身中國已經陷入左中等收入陷阱，高科技技術樽頸既問題
仲未計係可以將來仲有社保爆煲同人口結構問題，俾中共克服到哂呢d內部問題就好大獲

以前就係
依家已經唔會差太遠
試過羅馬見到班人好似大媽咁衝黎衝去影相以為大陸人點知一講野係香港人
之後係餐廳有枱投訴啲野食太耐未到係到嘈以為係大陸人，直到賣單拎本護照攞discount先知係台灣人

對中共既綏靖時期，已經行左廿幾三十年
我相信歐美對中共唔會再行綏靖時期，中共依幾年太霸道，破晒產喇
不過歐美要脫離中國需要啲時間，始終投放左大量資源，唔係話走就走

香港都係因愛成恨
根本世界需要了解呢個story

去下歐洲住先啦屌

唔係喔係澳洲都讀緊書d同學問我邊到黎我話hk,佢地大概都知香港發生緊咩事同埋香港同支那嘅分別，你以為人人都好似港豬咁無國際視野咩

其實唔關香港人定中國人事
佢地係種族歧視，唔係國籍歧視

其實佢哋係好有決心搞科技，早幾年係台積電高薪請咗班人返去發展芯片，班人有冇落力做就唔知，有錢洗得鬼推磨，美國唔出口技術佢就請人返嚟做

真係要推全球黃色經濟圈
罷買中国 支持本土

有點樣嘅人咪出到點樣嘅政權
支共之所以咁厚顏無恥，國力愈強愈仆街，就係因為支那上上下下都崇拜強權，相信might makes right，有權力就可以為所欲為
支那蝗一日當正自己係大佬，支共一日都會繼續橫行霸道

我都試過行過被鬼佬用日文/韓文講你好

因愛成恨
呢啲叫認清事實

呢鑊真係離支爆近了

以前香港對中國的確有情講 講緊幾十年前送物資接濟 水災捐錢 上大陸開廠 學校傳媒都大中華
08年仲講緊「我係中國人呀屌」
直到自由行雙非呢d 雙方距離近咗先至開始幻滅
你係年紀細定係失憶
我一直無話愛中國都見證咗呢個過程

要打你果班 根本唔會問你到底邊到黎
唔好再講埋啲on9野話個個會咁好心機理你啲野

支那人狼心狗肺

大陸仔就唔敢講反共野啦、所以香港人根本唔驚

哦 岩呀。 攬埋一齊死 可以 令支那人仆街大相信大部份人都願意

你要咁講法咁打鳩支那人個啲係乜人都得啦，唔一定標籤係鬼佬㗎喎

如果照鄧小平咁行 香港已經熟咗跳唔返出嚟 好撚嘔心

唔係好憎左膠咩連登

kina

香港人 以前都以為中國人同自己一樣架

拒絕中國製造

承你貴言啦

希望人類既貪婪/愚蠢唔好繼續助長土共，然後毁滅世界啦

你自己分到邊啲瑞士人邊啲瑞典人？

支人都係仆街。

好簡單 金錢與你人的理念選邊樣... 世界好多人選左前者，改善左自己，得到佢想要的野，但失去更多 支共就好似同你講緊：你西方國家講咩民主，在錢面前咪又係要跪

係共產黨仆街定14億默默唔理共產黨的人仆街

唔去咪得 由幾時開始旅行變左必需品

百屌成材
醒啦歐洲鬼佬

祈求歐洲爆多d就得

瑞典都多支那人，賭場永遠係支國人主導，街邊賣碟難食炒飯又要140蚊，自然憎

咁我留定言睇歷史重演，一堆第三世界國家等緊中共掘起然後貪污翻身等美國收皮，日後個戰線係中共用一帶一路打非洲同南美嗰堆窮國主意，同佢推翻國民黨一樣，拉攏窮人推翻地主

歐盟國佢日後都係行經濟伙伴路線，意圖滲大係歐洲嘅影響力，擴大主要國際機構影響力，孤立美國

bully係近年佢玩得最多嘅招數，睇佢點對臺灣就略知一二

仲同你講野咩 仇恨你一見你亞洲人就打啦

我都係

普通話/日文/韓文都試過 你好/謝謝
跟著我會用廣東話覆佢

同意
如果大家講英文都分唔到口音
老實講我自己都唔識分馬拉華人同新加坡人

咩漫畫

宣傳中國啲污糟野

攪炒，我就係要呢啲
我要全部人一齊冇得去

咁樣對桂文海呢個瑞典公民，
反共都好正常

或者噉講，真係大愛真係左膠嘅話應該屌柒剝奪人身自由漠視人人平等嘅強權先，有中國呢啲法西斯國家相比下有排都唔應該屌柒美利堅

昏睡八年。。。

支那連遠交近攻都唔撚識就想一統世界
話晒都幫過下你咁快就諗住食住人

好多大陸人喺大陸就小粉紅，出到國仲調頭話自己香港人啲鬼佬邊咁得閒諗你係咪真香港人

想移民瑞典 高尚民族

噉要同佢哋解釋吓中国有幾咁反瑞典所關心嘅嘢

國內勞工無權益，人均造成嘅環境污染高過美國，漠視信仰自由，同性戀者受打壓

梗係著free Hong Kong啦

覺醒吧

叫外國手足黎多次反送中遊行
就會分到邊啲係支那人

真心果句 而家係要全球反共
話比外國知 黐埋支那度 受苦係自己

推

可惜volvo已經俾支那買咗

中國人唔可以做人朋友
只可以做人奴才/迫人地做奴才

香港人都分唔到中國人同台灣人啦其實

Respect

堂堂一個瑞典國民可以喺瑞典外交官面前被公然綁架再捉去判十年，你係瑞典人你會點諗？

支共假如倒台 13億怪獸邊個管？放哂出嚟就仆街

Push

你生得似毒撚掛

呢個真
口鬧人港毒
出到去爭住認香港人

假設有20 個歐洲人企你面前， 你有信心可以準確講出佢地的國籍嗎?

其實幾鍾意ikea
不過藍店冇計

古斯塔夫二世
卡爾十二世

之靈 消滅強國

希望可以換代理

連登仔登報未？

中國有班愚民喺度，就算爆都好可能死而不僵
自己唔反省，繼續日日諗住美帝亡我之心不死
最好班小粉紅可以得罪得幾多人，得罪幾多人
大家以後都記得中共有幾恐怖

支持瑞典

中共去到邊都咁撚嘈

其實唔好黑口黑臉，歡容少少
俾人當左你唔係個啲芝麻人先

UK中左風？唔會再醒？

西方個策略，準確來講係要令中國平民變得有錢（唔係要養肥中共
期望佢地有議價能力之後就會去爭取政治權利

因為果邊都多大陸移民
利申識人住果度 話見你亞洲人面孔就會排擠你

咁個三揸車咪要敗走

How dare you

都係，不過變左走資呢

"因愛成恨"呢個詞係話主動愛一個人但係得唔到佢嘅心所以憎對方，暗示因愛成恨嗰個人一廂情願勉強人哋要愛返佢，被人恨嗰個係無辜
依家香港嘅情況係支共自改革開放以嚟一直營造進步開放嘅假象呃全世界以及香港人落搭，加埋香港班共諜同民主中國撚屌將華人同中國兩個概念捆綁埋一齊，令到好多香港人真心自認中國人，覺得"內地十三億同胞"嘅事就係自己嘅事
直到經歷國教廿三條沙士送中etc.，香港人先發現原來支共咁多年嚟一直只係想消滅香港

上面話分到支那香港果班
同你有深交既梗係識分啦
問路就好難講啦

咁用 Hong Kong is not China囉

瑞典仲要有 pewdiepie

支那同支共有分别咩, 會咁講既一係離地左膠一係奶共五毛
支那人沒有一個是無辜的

講得呢啲，應該都係鄉下仔
利申：成日去瑞典

香港人仇中去到45%

強權崇拜思想係咁
支那蝗一直覺得自己吞聲忍氣跟西方社會嗰套玩，依家大國勃起就輪到佢話事，細國應該屈服喺佢嘅淫威之下
其他國家以禮相待係想做生意互惠互利，支那就當對方買佢怕或者係水魚等住俾支共搵著數

呢種國格欺善怕惡唔屌唔鬆化，邊個可以㩒住支共屌到佢啪啪聲就可以做佢主人(但又要小心支共那渣招作反)
你睇支共認咗俄羅斯(蘇聯)做契哥，割地捱貴油再俾人極速封關都唔敢出聲就知

開心都黎唔切，理得佢地分唔分到香港人支那人，一齊攬炒搞死左支那先再慢慢教佢地分

依家係支共帶領十三億蝗蟲向全世界輸出支共貪腐模式同武漢肺炎

GOGOGO

全世界都應該估唔到香港一個咁細既地方竟然帶領全球進行第一波對抗中共既浪潮

ho ball

排華

呢招對蘇共有用，但係佢哋發夢都估唔到混入幾千年帝制強權崇拜思想嘅支那特色共產主義可以有幾咁腐敗

反中保平安

冇乜野係機械化唔到，只係肯唔肯比錢同花時間time

希望可以親眼見證八(百)國聯軍

玩具代替唔到，要人手去磨，砌，上色，入盒

唔好得過講字，實際行動最緊要

岩呀 共業黎
仲陀衰埋日韓台

注定既，香港制度始終係外國貨
而台灣行既民主又係貨真價實既
呢兩個地方又差唔多係最接近中國既已發展國家
你可以留意到，中國接壤既地方都好熟國情
北韓、俄羅斯、台灣、香港
遠少少日本同南韓就

所以咪不停中伏囉

瑞典人不嬲好重視自由民主人權價值

攬炒你估自己可以唔傷。
自己唔傷就唔叫攬炒。

支那人就好似癌細胞咁，而家要電療，好細胞可以冇事咩！

歐豬遲醒都好過唔醒, 希望企硬啲啦

要清除支那癌，冇辦法，唔通咁就唔醫咩。

講真我最近去又唔覺比人當支那人

係時候we connect啦

岩呀，而且到時中國人去到外國實會扮日本/韓國/台灣/香港人
全亞裔攬炒

你叫我都好難從外表分到法國人德國人意大利人啦
所以都理解到既

走啦，支那蝗，咪撚扮其他人，你個名已經出賣左你。

永遠一有歐美仇中情緒高的新聞，就有一群人衝出黎話咩，歐美人唔識分架，仇中就仇埋香港台灣日本韓國架啦。

咁又點呀？係咪歐美人唔識分，咁就要支持中国呀？

德國狗點解咁撚蠢

你係咪戇撚鳩學校個d會同你交流會知你邊度黎，街上面個班草根白人識閪分你香港台灣支那咩 見你華人樣就撚你啦

冇錢，莫講話住，連去都比唔起。排華太遠，警暴太近。

果然係癌細胞，扮成正常細胞等抗體唔會攻擊。

支共保政權不惜一切是常識吧
基本上保證到成班紅N代利益就得
社保爆煲一句靠正苦很無恥班支那人就連聲都無得出
人口結構咁多次人為災害包括呢次武肺爆到咁金都要焗開工就已經說明支共何時在乎過人命

以為呢D問題會影響到支共統治既不過係陷入咗將支共當係一個文明社會政權(which支共唔係)既誤區

掛返塊Im not chinese 嘅牌

芯你老母片晶片呀

用錢搶人咪又係同其他行業一樣用成個國家機器去做爛市再玩獨市

有心發展就唔會收購完都一事無成喇

支那狗真係去到邊衰到邊 過街老鼠

其實d白人係識分，上年pewdiepie略略都有講過支持香港但你要係佢地打鳩你之前講左hk is nor china先

咪話你要咁講法咁打鳩支那人個啲係乜人都得啦，唔一定要標籤係白人

exploit民主制度既多邊主義去推廣獨裁

一來瑞典重視人權, 二來當地個中國領事直接D9瑞典.

一雞死一雞鳴
即日bam鳩volvo, 同bam鳩ibm thinkpad一樣囉

一開口就現形喇

其實「因愛成恨」呢個字唔係得你呢個解法…
得到愛之後產生嘅恨意都可以叫因愛成恨
「被人恨嗰個係無辜」更加只係跟返個case而唔係呢個字一定咁解法

咪證明咗西方鬼佬睇D唔睇D囉
係未理解鄧矮仔句“讓小部分人先富起來”咋

早幾年咪有支那畜用假passport扮架佬入境歐洲俾人拉囉

可摸耳 標靶療法？

ikea 少啲made in china
同埋唔好俾怡和做先算

支那 地球癌細胞

氣質問題
中國大媽廢佬有佢地自己ge氣質，談吐，言行舉止
香港人應該要aware呢樣野而做到同中國人割蓆

你分唔分到白人?

真

你估支那垃圾其他政府唔知咩

其他政府為錢忍氣吞聲

加下支那係搞著當地人民

係當地人民反支那 唔係當地政府反支那

收嗲啦毅進仔
賺左污糟錢都係去唔撚到旅行

你講下好，你估大陸果d係做千鳩幾銀d手板模型，果d係藝術品，而且唔係make in 搓那，係make in japan
而且你一定冇冇買過機做老番，手感用料完全唔同。

We are not chinese ! we are Hongkongers !

係大陸，人已經係機械人
仲要平價過人造機械人

以後去旅行都要着Hong kong is not china既衫周街行

依家其實係新一輸國際戰線嘅好機會
目標係響國際進一步確立香港人=/=支那人

咪一撚樣，不過係對癌細胞有更高傷害，而良性細胞傷害減少，但一鳩樣傷。

所以你地拗都無用，九成會一齊排
要怪就怪中國人

有pewdiepie

希望其他國家效法

因為同愛立信搶生意

瑞典不如同台灣有多啲貿易往來...

唔洗去歐洲
近近地去日本都比人當支那人

有諗過咁做，不過可能俾中國人打

本身就係一種病毒 而家諗住夠多自己友咪現形

歐洲國家個個輪住奶
玩綏靖政策咁

我不嬲幾想射幾個原子彈夷平支那

口音應該得

其實就正如你見到一個鬼佬
你都分唔到佢黎自邊度

P牌窮到連日本都冇去過?

人少地大近海有錢易滿足
北歐人真係唔洗聽終國支笛

講真又如何？又影響唔到佢。

呢句出處都唔知係邊 好明顯你先係支那仔

同蘇聯打過

瑞典

why not both

上次英國好似打咗個新加坡人

垃圾支那

瑞典反共
但香港ikea係怡和

[國際連衞兵] 香港有難時就要人Stand With HK，人地有難時就White Trash抵死

救命我都試過，佢仲要雙手合十咁
跟住我又雙手合十咁向返佢講konnichiwa

地球癌細胞

全世界都應該仇視中國共產黨 正如佢一直以黎仇視世界

你睇瑞典監獄就知,佢地最講求人權自由,加上公民比佢地捉左.

全球反共

正解

852郵報直播緊

3.12 中環和你lunch

成日俾人當日本人

依家都已經收緊皮慢慢轉緊去東南亞

武漢肺炎

d大愛撚仲係當支國係未發展國家
次次都屌美國先
支國又唔敢有實質行動
好撚垃圾

以前我會為左呢類公義同埋正義感
遠離中國同香港留學生圈子
覺得佢地大多都係富商或者高官仔女

d人會話我蠢、唔識做人同埋有機會都唔去爭取人脈
睇到台灣經歷同埋呢篇野
真係覺得搵到知音

有冇錢唔緊要, 最緊要夠生活就得
唔想窮到得返錢好似d支那人咁冇晒文化同埋靈魂

越發達越多大愛撚
反而前共產國家深受其害唔會咁on9

PUsh

環保撚都係一樣
d資源一多就會做d事倍功半既野
走去浪費下d資源

所以, 要真係解決污染, 將中國經濟打死就已經得
好似而家咁樣

呢次肺炎令地球有真正休養生息機會

近期香港空氣好左好多

車少左人少左
大陸又少左廢氣吹來

仲少左好多普通話

整件 HK is not China tee 著下會好d

同路人